[轉]元朗貨van司機違泊仲要屌鳩巴士司機

{轉自facebook group}

今日(31/3)假日，晏晝元朗西附近都塞車塞到死嘅原因！

今日下晝2點到VN856呢個貨灣閪佬，停起元朗水邊邨巴士站頭位，佢之後有架私家車，跟住就有架食環外判洗街嘅貨車封晒成個巴士站！好衰唔衰，有架港鐵巴士要埋站落輪椅伯伯，個車長響一兩下安，示意要埋站，中間架司家車就即刻走左，架洗街車就倒後少少讓返個巴士站出尼！點之呢架閪客貨車閪司機就落車屌個車長，話佢響安嘈親佢，仲話條路唔係個車長，死都唔走！上車前下架車又後下架車，最後仲封埋出面其中一條線！之後落車又屌人老母又話個車長揸住幾十條人命又盛咁！語無倫次，埋站落客又關人命事！人地想停站落客，佢就死都唔走又要講啲無謂野！

就係咁，搞到個車長要報警，成車人就比個仆街阻住成10幾分鐘仲要轉車，個輪椅伯伯最後終於成功落車，但已經20分鐘之後嘅事！個車長好無奈，不停同啲乘客解釋原因，又要打電話報公司，又要安排啲客過車，又要畀條仆街屌！啲乘客同啲街坊都睇唔過眼，幫個車長屌佢同話呢條自私精，但條友仲話條路都唔係我地，停巴士站係犯法又點，最多抄牌咁話！佢話唔介意！

最後警察黎到，又話自己唔舒服又盛，專登玩野，搞到個車長、港鐵啲職員、肯做證嘅輪椅伯伯同另外一個乘客、比佢玩足差唔多成粒鐘！
最慘係經過水邊邨附近媽橫路、安寧路、擊讓路、教育路、大馬路嘅各路兄弟，無啦啦假日都塞車塞成粒鐘！

有冇人可以幫手拉返呢隻癲狗返入青山？唔好比佢出黎害人？

是日旺角巧遇